幫公司請人!!

職位:營業及市場助理

工作內容:
主要幫手跟進客人要求
幫手影相/拍片
基本助理工作
每日大約返8個鐘
每星期有固定假期

工作地點
沙田火炭區

有興趣留低TG/whatsapp:9274 3409
好快就會有人覆你嫁啦

係呢度開post ?

開錯台咩

人工？

6D?

我貼2千一個月求經驗

面議

請唔請intern

咁又唔洗貼，我都係幫公司搵人

請呀

銀行假？
五天工作？放星期六日？
大假幾日？
病假有冇pay?

有無女同事

每星期有固定假期=6days
5days都唔敢寫

大約8個鐘 固定假期
即係要OT 返6日下話?

5萬蚊/月 ok?
利申: ivy 畢業

點會冇女同事

講到唔清唔楚
返幾多日又唔講
幾錢又唔講
你間公司唔見得人？

幾錢先...

乜都唔寫就知西工一份

6k -8k

留意返，係大約八個鐘

好高人工

每星期六千？